iMac 27 吋新型號發表: nano-texture玻璃 +「喂 Siri」+Safari睇到4K YouTube

係咪arm？

好反光

依家啲銷售策略都幾仆街，21.5吋賣得平就唔更新

好明顯未 應該MacBook 用先

冇咁反光
未試過 冇錢

唔係
細iMac轉曬用 SSD 速度上一定會快左

2012 late 27' imac 用家，等arm imac先換

坐枱機除咗run iOS app之外好似都冇咩需要ARM

又可以慳番唔使買。毫無新意

舊款imac 有無得更新埋睇4K?

youtube 同netflix 都睇唔到4k，要個5k mon托柒咩

唔知係少用
部dcii好似無老過咁

部

最新beta safari睇到

好快無得up新os

撇除舊有設計同埋 就嚟 轉 ARM, 今次upgrade真係幾吸引效能幾強大...

同埋佢會 用幾多粒ARM SOC 來達到現有嘅GPU 效能都係一個疑問

今次16GB 5700 XT 真係大升級, 諗翻起我上次580 radeon > Vega 48 呢啲微型升級選項都$3000......

我都係咁諗不過總有一個半個app係冇代替品
例如 snapchat 呢啲同人鳩噏鳩 send 又唔使有記錄嘅 如果可以macOS都用埋就好方便

點止4K
8K都睇到
只要你部機夠勁的話

唔識咪鳩吹, 唔計bootcamp, 前晚出既big sur beta 4 先support vp9 codec
唔support vp9, 連守4k制粒都唔會見到

唔用safari咪睇到囉

就算唔用safari 睇netflix 都無4k

仲有netflix 呢

MacBook 用，續航力會高好多。